男同學之間既中學回憶係咪一齊打飛機？

放學之後，去朋友屋企玩，咁岩屋企冇人，一齊睇鹹片再一齊打飛機

係互含

係上下格床打 我仲要差啲射落我個FD個頭到

你哋有冇互相顏射呢？

This

is

great